希望任何人係商場或地鐵月台都唔好鬆懈

無論係普通市民或任何人，今日請你多加留意週圍既事，尤其是見到好多人一入月台或商場就鬆懈，今日有機會遇來前所未有既攻擊。
個人認為勇武今日要休息，對方今日好可能比起811用更重既攻擊，普通市民都要打醒精神。

今早已經講左，頭先係旺角仲見到成班傻鳩鳩咁係月台度。

push